如果新個風去台灣，係咪應該唔會影響去日本？

6号飛東京。